====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Florence Sylvos , puis Arpentère , paysagistes .
No features found.

2. Sentence: UNE DÉMARCHE CONCURRENTE ENTRE VILLE ET CAMPAGNE Besançon , les Vaîtes , 2006…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

